聽聞中共在香港發射負面電波, 專門針對年輕人

哇, 真定假呀?

讀下物理先啦傻閪

咁d有$人家既後生仔女應該都會自殺啦

不與置評

蔡若蓮個仔咪死左囉

條片咪係早幾年喺膠登度9up 果個人呀嘛
樓主快啲驗下智力先啦

佢啲料對大部份人黎講的確係難以接受, 不過係經得起時間考驗

2020 年啦 拎d證據啦